分享下你啲SP點識返黎？有冇感情？

我先
第一個sp係酒吧識 初頭正常傾計 之後咀
出左2次街之後就約佢去開房 佢話咁岩佢都想要 之後就每次出黎都扑野
完全冇感情可言

你老母 哪有sp

唔好害人了 文員仔
幫你推比更多既人睇

有愛滋病仲揾sp

有5個都係交友app識

一次生兩次熟
好快扑出感情

你的名字

會生愛滋 不了